我敢肯定 而家仲上緊連登既 現實生活一定好撚失敗

你自己一個垃圾好啦
咪撚拖其他人落水

咁失敢呀你？

啱阿，但一見到連登仔，我d自信又番哂黎

成個乞兒仔咁 寒寒酸酸

agger